［求救］買左個DVI to HDMI轉插，插左冇訊號！

我剛買左兩個新MON, 而個MON得HDMI, VGA插口，而我display card又得1個HDMI插口，所以頭先買左個DVI to HDMI轉插，但插左冇訊號，求教各位知唔知咩問題？點解決？

買hdmi線

試下較低啲個resolution先

巴打，我係電腦得一個HDMI位咋，比左一個Mon第二個咪諗住可以買轉插去DVI囉，點知插左冇Signal

你寫咩，既然mon同display有hdmi, 緊黎用hdmi線

即係而家Default 1920x1080轉番低D再插？

佢一張display card插兩個mon

好大機會係個mon 出唔到個resolution
Set 其他resolution 試下

好似有分方向
利申：之前係黃金搵dvi轉hdmi轉插既時候聽人講

係咪N10XX顯卡

而家咁樣情況...

Mon A: HDMI x2, VGAx1

Mon B: HDMI x2, VGAx1

Display Card: HDMI x1, DVI x1, VGA x1

掉過都唔得

試吓重新開過個mon 上次我換線都係detect唔到 上網睇完重新著過個mon就detect到了

其實我而家用緊Asus H97 Onboard display ，Display拆左比第二度用

買條vga線仲快

HDMI好似出唔到dual mon, 唔太記得
你試下另一隻直出VGA得唔得

而家插緊，畫面係差DD

唔係呀

因為我之前laptop一個hdmi想出兩隻mon， search過好似做唔到
但你依家情況又唔太似...

係濛好多
個時我又係得一個hdmi 頭插左電視
但係個mon 又係得hdmi 同VGA
忍左一排上淘寶直接買左條一邊hdmi一邊dvi既線
清到仆街
Btw 我係用7850 分分鐘你張卡原生無dual mon

唔會，我之前一直用緊dual mon，換新Mon咋嘛

既然一邊hdmi一邊dvi既線都得，咁我用轉插其實一樣咋嘛

較1280x720試下先

咁試下調轉用hdmi 線 轉dvi囉

屌你講到鬼食泥咁
講講下VGA PORT 跟手就話買左個DVI ADAPTER

On9...
你攞DVI個signal比你轉到HDMI都係辣殺
最佳方法梗係HDMI splitter

我幾時有講用VGA Port?

adapter有分方向
hdmi to dvi
dvi to hdmi
唔知你有無買錯

試試佢

想睇下dvi線個頭

MON得HDMI, VGA插口
而我display card又得1個HDMI插口

mon同display card都DVI，咁你條DVI線插邊？

咁我真係唔識，而家係display 用DVI>adapter>HDMI插Mon, 有冇錯？

HDMI係咪最清???

我同你一樣情況
hdmi出電視
之後
mon用跟機送果條DVI轉HDMI線出
好正常冇問題,仲可以出埋聲

轉插HDMI頭只能插左display card果面

你應該買DVI to HDMI adapter > hdmi線

好，唔該哂

唔該哂樓上咁多位巴打，黃金好似初四年有舖開

Between, 恭喜各位發財！

好大機會係個野壞

For Your Information

我個 mon 係 DVI 頭,

電腦係 HDMI 頭,

之前亂買 買咗個 一邊個 DVI 一邊係 HDMI laa (female) 既轉頭插係mon 到, 再加條普通 HDMI 線駁住兩邊, 睇到.

如果好似上面位巴打咁講，我而家買左HDMI to DVI既插，而我應該係買DVI to HDMI既插

即係呢個

唔知有冇理解錯

我好似就係呢個頭

樓主應該買錯方向 所以唔著

你個嘢壞咗呀

其實點分邊面去邊面 ？

用返三色線啦蠢撚過隻豬

有我插左啦on9

呢隻啱㗎啦
你上邊嗰隻係for HDMI source -> DVI所以唔work

唔該哂巴打